Ondertussen was de Benson, wild opgewonden door de scène die zich onder haar ogen afspeelde, opluchting zocht door achter mijn hoofd te knielen, want we hebben altijd op de grond geneukt met matrassen die wijd verspreid zijn; zij steunde toen haar schitterende ezel over mijn hoofd, en bracht haar kut aan mijn mond, en ik had haar voortdurend opgegeten tot mijn eigen heerlijk uitgeven vernietigde alle bewegingskracht voorlopig.
